銅鑼灣精英手足，好勁

戰術好成功

攻返差佬轉頭，好撚勁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係各區學習對象

有無片

北角有狗

北角有狗啊

片？

小心 不被捕不受傷！！
最後 你地好撚型啊 好睇香港有你地

立場哥哥話有防暴係北角過僅來

推

銅鑼灣精英爭取到勁多時間
一攻一守，已經將傷亡減少好多
比荃灣勁大進步

打完飛機未
好多手足被拉

片要等耐d，先有精華
聽日機場
五大訴求，缺一不可

完全負面對事件冇幫助
佢的確俾之前勁好多

真
你哋可唔可以唔好次次都話咩大成功
啲人有時就係畀所謂嘅勝利沖昏頭腦
火牆嗰陣撤退咪好好多

其實拉下拉下捉左好多
雖然係做到d野
但唔值得高興

係, 佢地每一個都係香港既大好市民
係因為中共迫害令佢地面對皮肉同牢獄之苦
一個都嫌多!